[求助] 大陸人問候我老母就得 我話佢地自私 學校就要我fb道歉

件事係上個月定兩個月前發生既
大概係佢地上堂做左d仆街野，我係fb話佢地好自私，然後佢地cyber bully我，然後雙方向學校投訴

隔左咁耐，今日學校終於開左個informal既調停大會
咁開會個陣得set up唔合作個條友出現，討論會去左玩個個無出現

結果成件事好似only針對我話「大陸人好自私」呢樣野，
dean of school要我為呢句野係FB出post道歉，然後screen cap番。
後來同同學講番大家都O晒嘴。
而且之前我個supervisor 都聽過條友咁既要求
都反對再係social media 搞d咁既野
但係佢上堂做過既野，佢係真係public既IG所講過既野，
學校話無權迫佢道歉。

成個meeting我覺得好唔公平，
歸根究底都係因為佢上堂影響同學開始，但係個會好似係為左我ra唔racist而開。
我唔知係未因為佢係經學校個report assault website投訴，
而我只係through我個supervisor 所以咁樣

最後我話我會做個個咩fb道歉，但對象只係同其他唔關事既中國人。
我到宜家都覺得佢兩個好撚自私，佢地好應該同我道歉，而唔係得我做。
咁佢碌大隻眼難以置信咁話自己無錯點解要道歉，
又話我老豆係律師我要打俾佢
最後學校話你兩個唔一齊道歉就要呈交上去，
但係可能會影響畢業blah blah blah，
然後問佢想點
咁佢唔想道歉就話要file complaint 上去
咁我問我係未都要提出投訴, 學校又話up to you
我諗應該係紀律聆訊，咁係未即係個trail即係針對我？
之後最多只會係我有事定無事，但係佢咩都唔會上身？

宜家係趕畢業論文既季節，
我又要因為個 complaint打個咩statement講發生咩事
條友真係好撚得閒
今日完左學校個conclusion email寫明我要fb 道歉，雙方唔可以單獨見面之類
好似only審我咁

我同supervisor 講番
佢話覺得唔會再有咩事發生
但係之前佢夠話我去唔去呢個會都得
不過去就係提供一個機會解決因怨
但係無講過其實係雙方無共識就會上board

我唔識玩呢個遊戲
有冇人知我係未都要formal complant 佢先得？
同樣既問題我已經再send多次email問學校
有冇ching有類似經歐可以指教下？
sorry篇野打到1999
我真係好嬲好累好委屈
點解去到外國都要俾大陸人恰

p.s. 條友今日d 嘴臉要文字易容既話真係難聽過粗口

唔好屈服 當面屌鳩佢老母
屌完再屌 屌到佢收聲
屌到佢覺得你痴線過佢
佢就唔敢咁多嗲

學下澳洲撚 周街貼

同大陸仔玩要鬥癡線

咪撚怯, 怯你就輸一世
唔好助長班仆街既氣焰

我邊撚度怯
我宜家求指交捍衛自己

你估我唔覺得件事好小學雞咩
宜家學校想佢shake hand 佢又no no呀

你話大陸人係 racist，直接話果兩個人就唔係啦

搵蘋果搞大佢啦
學校命驚過你

我都有咁講，
但係學校就話唔應該係social media講任何人
宜家我講明只會為其他大陸人道歉
但係唔係佢兩個
個dean of school即刻話你係同緊佢兩個道歉
個刻我覺得成件事錯撚晒

我仲想畢業：（
同埋外國U識你蘋果咩

發夢人地咁大條水喉射住佢地
學校唔拜咩

喺外國嘅巴打應該好明白支那人係幾咁仆街

同學校講大家都係黃種人 點racist
你幾時聽過力架歧視力架

其實有時睇到你啲中文會睇到扯火

咁唔係既
Ricegum條黃種人夠黎香港玩歧視啦

睇好耐都唔係好明你想講D乜

開名啦，一人一email投訴個dean。支那賤畜野蠻，香港人一樣可以好野蠻

咁我講清楚d
學校要我因為話「大陸人自私」係歧視而要係fb道歉（已做）
但係就由得佢地d「香港是中國的」同埋d問候我老母既post繼續存在
亦無得迫佢為上堂既野道歉
但係，學校又話雙方有一個唔肯道歉就要呈上去正式聆訊
咁佢唔肯道歉，唔知點解個程序係度就變左係佢要正式投訴我
我想知我係變左被起訴者，佢就咩都無事

上堂究竟發生咩事？？

呢個留番紀律聆訊之後結果點先，
因為到時會問埋其他在場同學
同埋一大班高層投票
我對佢地仲有信心

dean都係跟指示做，
但係我覺得個決定好唔公平
我會係statement寫埋

click入條link

咁佢話你港獨，有無證據先？
佢如果無證據，你投訴返佢轉頭又得唔得？
無讀過外國U，唔知你個邊咩情況
你想搞大佢就開名啦
btw 港唔港獨關你呢件事有咩關係
大陸狗真係神憎鬼厭

屌人老母冇事既
下次開會就屌曬全場人老母

邊到邊間？一人一封email屌爆佢

開名喇

開你dean個名啦
到時佢同返你道歉

樓主真係好懦弱，個顛咁嘅要求都竟然考慮，甚至話會對其他中國人道歉，樓主係咪讀BU?

搞大佢，佢屌你老母，你鬧佢自私邊個大鑊啲，有咩事向當地教育局投訴

Judicial review 囉
等個官判

算啦 出面大學收入有好大部分都係靠大陸學生
佢地唔會想得罪老細架

宜家做左，佢地未無得再捉住個point黎屈我
可以無後顧之憂咁diu佢地個課堂問題lor
個句咩中國人道歉，只係為佢地因為呢件事無啦啦俾我diu而道ok?

邊間學校？

邊間我地幫你投訴佢

今日話佢講陣，
就捉住我個句'好撚自私'個撚字
我話fuck your mother 同 fucking selfish 程度好唔同，
個Dean 就話人人睇同一句說話都有唔同既感受
咁就略過左
我唔明係咩邏緝
利申：佢句野係四川話，係google大神話我知點解

一句講曬樓主學校係左膠
"Mainland"係乜撚野racist?

有無搵政黨?

btw你老豆係律師都幫你唔到?

diu, local同學都係咁講
成班Asian一個日本妹都無，美圖秀秀女就大把

diu
係條友講唔係我

sorry
我知係我打得衰

佢地話，因為我講緊成個地區既人，即係好似講緊人種咁

我係你就睬佢都有味 明明對方做錯點解要樓主道歉 打死都唔道歉同埋向果啲咩校董呀果堆投訴

咁你扮認中蟈人得唔得
就好似黑人話自己nigger咁
扮到係自己屌自己自私，有咩問題
但要認係大陸狗

你問佢黑人話黑人
會唔會話佢racist

你估我好想道歉
係fb道但係無一條大陸喱係我friend list 度
道黎俾同學睇下學校幾ridiculous
但係俾佢鋤住racist 個point可以點
問過其他support我既同學都話係難搞既因為state左係mainland chinese
我同自己講我同其他當日唔關事既人道
但係我無diu錯個兩個人
我唔會收番佢地好撚自私呢個事實

比原文嚟睇先啦，你唔講錯嘢人地撚有位入你

以蝗制蝗
比錢搵兩個同胞服侍佢

有諗過
講唔出
咁樣係賣港呀仆街

睇到火都黎！

不過邊個國家？

你試吓問佢
乜你覺得中國人同香港人係唔同race咩？
要政治正確佢唔敢答你係
咁即係冇racist喇！

原文真係得呢句: d大陸人真係好撚自私

因為咁就racist 簡直匪夷所思

ricegum 單野之後我唔係好sure

你同佢講 準備入紙申請司法覆核
等法庭判左先 如果decision 無錯 先再道歉

睇佢有咩反應
應該最後唔需要你道歉

邊個國家賣港俾強國？

唔算既，最緊要搞掂單野後你唔好縮
日日屌佢老母就得啦

咁就死啦，一鬧鬧晒全部大陸人

睇你回覆好似d怕事撚
希望你唔係啦
臉皮厚d
搞大佢

未審
但係已經要我做
仲話要我今日cap圖
已經做左

中文?
你直接問佢 你話成個美國人好自私
算唔算種族歧視

呢啲最多偏見

收皮啦垃圾，大陸人全是狗

係，原文係中文，就係唔想咁多人知
我有問，學校話算

講事實點解要道歉

邊間 U ?

外國學校一撚樣
冇得算啊

左膠學校

你誤會左
話成個美國人好自私
學校話算歧視

上fb鬧真係弱智

我係你我就堅決唔道歉 學校都吹你唔脹
加上fb係私人野 學校叫你公開個po其實可以話因私隱關係唔公開 咁你有無道有鬼知咩

幫手推

支那狗 仆街死

小學雞

你回顧下bu兩條友道歉之後有咩下場

入wiki個reference睇下有幾多人用"mainland china"呢個term
你逐條link攞出嚟撻係班撚樣到，問下佢哋係咪個個都係racist

lm

就咁聽落你係要就自己用詞失當而向其他無關人士道歉，唔係佢地
聲明可以強調有問題嘅係果班同學

出國嗰d支那豚其實好多都好矛盾
一方面極大自我優越感 睇唔起國內支那人 覺得自己高人一等
另一方面又極度“愛國” 唔俾人講支那壞話

認自己用詞失當就食得屎啦，同投降輸一半無分別

搵傳媒朋友

你會唔會唔小心公開左佢個名
你班朋友就幫你ok網路公審佢

學校同學同supervisor意見係唔好浪費時間煩呢d野
我都驚係自己做錯
因為問心總有唔仆街既大陸人
對佢地係唔公平
不過呢d你當我係自我安慰算啦

我怕佢地煩9我
佢地本身成績插水
宜家可能想攬炒
我想唔受影響之下拎番我應有既公義
宜家我做錯就好大鑊
佢做錯就轉移視線

自己人種話自己人種根本唔構成racist
個dean即係想搞港獨話香港人非中國人
一定係咁

即係可以屌老母

唔提佢老母係大陸雞就得啦
Easy

話自私係個感受嚟
冇指名道姓你自己對號入座你嘅事
依家只不過發表對一個國家嘅國人感受
陳述所見到嘅事實冇仼何歧視成份
一開始要道歉都on99

我無公開個任何post
明唔明幾on 9
我根本可以post完cap圖即del

係，我可以堅決唔道歉
但係之後真係聆訊佢地會繼續鋤

我講左fb係private學校依然當係public
我唔知仲可以講咩

其實關係到自己前途/成績，你好難唔照校方說話做

全部都係奶共既人，你點同佢鬥

暫時有無諗到咩方法可以屌柒班大陸人又可以唔道歉兼唔會因為你唔道歉搞到校方出手比壓力你？

道佢老母啦
On9

咁如果紐約人話德州人好暴力算唔算歧視？

係，我係諗住咁
今日開會都講過

認同

你咪話自己都係mainlander lo
大實都是榮耀中國人，話埋自己有咩岐視?

推上蘋果

上reddit 問啦

好奇一點 如果真係有呢啲notice 香港人入唔入得

咁個兩條支那學生嘅post有冇cap?

會啦好明顯
所以好似講咩都錯

請指教

一早cap晒send俾學校啦
就係咁佢地都無事
真理係邊

各位
我呢邊宜家已經兩點幾要訓了
聽日再追post

好多謝你地留言同我傾
我今日真係好撚唔開心

咁開會個陣得set up唔合作個條友出現，討論會去左玩個個無出現

你唔去搞到比人砌證據

答埋你
係兩條大陸人得一個黎左
呢個只係係調停會

美國佬分分鐘仲奶共過支那
樓主加油

英國種族歧視法例唔係講唔同race架咩？

一定唔係美國
樓主去邊到讀 咁無言論自由
支持你 香港需要d好似你咁既人

唉
英國

我唔清楚
可唔可以講多d?

死硬 早d訓
祝你好運
英國而家窮過鬼
追住支那黎含

支那人真係好撚自私

如果原文係︰d大陸人真係好撚自私

咁你唔係講咗"D"字咩？

唔明你點racist? 同族點racist ? 一係你話道歉都得，但即係學校認左依家唔係一個中國，有official statement 確認香港唔係中國，點道歉都得
你同學校講，大家也是中國人點racist 佢地？
依家只係中國內部唔協調，唔撚需要佢外國勢力入侵呀

你ON9在係POST左出來,白紙黑字比人捉到
佢地堂上D無禮既野你搵TUTOR投訴就得,唔使自己出手既
齋講既野無咩證據,POST出來就一定死

外國找medita, 都係大鬥大.

send 佢d email 出黎睇下佢原文講乜先啦

冇得咁計㗎，佢哋針對講咗"大陸人"嗰吓

大陸人都貶義

就係呢吓樓主好無辜

支那狗無恥起上黎, 乜都話raistist 架la.

咪鬥屈lo. 不過而家原告變被告, 真係痴q線. 千奇唔好屈服.

支那狗一向覺得自己民族身份就係貶意, 唔係做乜要移民.

D大陸人係好撚閪
無可能屈服 一定要惡 屌到佢驚先得
支持你，唔撚洗驚佢

間 U 又受理先好笑

建議樓主搵下D 香港人學生 group 幫手,最好笠埋帽話“中國人於海外迫害香港人”, 學校都有排煩

唔係大陸人呢個字貶義，而係大陸人呢個字包哂所有人，一枝桿打全族人咪俾人話你岐視囉

On9 大陸人好自私
Fair comment
咁叫racist？

其實俾local學生評理會唔會好啲，
佢哋上堂騷擾到課堂同唔禮貌，令樓主衝動咁喺fb打 post，而個post本身係private但俾大陸學生共開
而且佢地public 咁cyber bully樓主
按道理樓主係最大受害者

sorry，我搞錯左！

唔識但幫推
欣賞巴打

樓主其實開名喇，唔當幫自己都當幫下師弟師妹唔好入呢間左膠學校

"大陸人" 喎
英文都係解"Mainland Chinese" or "Mainlanders"

如果佢學校有statement出左話"Mainland Chinese"同"Mainlanders" 係racist words 嘅話就係囉

貼埋 wiki

Mainland Chinese or Mainlanders are Chinese people who live in a region considered a "mainland". It is frequently used in the context of areas ruled by the People's Republic of China, referring to people from mainland China as opposed to other areas controlled by the state such as Hong Kong or Macau.

成個維基入面一個話係racist words 都無喎

其實樓主你想點？
有人問你邊間學校，你到而家都唔肯講，巴打們有建議你點做，你又多多藉口。
你同學校講，中國人成日都話香港人係中國人，噉點樣中國人歧視中國人呢？如果學校都認為係歧視，噉即係學校認為香港人唔係中國人啦，噉叫學校畀返official statement話香港人唔係中國人先話你歧視。你噉做唔係賣港，你只係要學校搞返好個邏輯先，因為要奶共就無可能有邏輯。

樓主講啲大陸人話依句指佢地成個區域嘅人
區域性可唔可以歸類做racist words ?

睇你打啲野，你唔係好清楚個玩法
你都係趣趣地認死狗道歉算啦
你個樣淆到咁，教埋你都會輸

佢而家調停你，英國撚作風就當然想凶到你收皮，你而家咪俾佢凶到
你兩個fucking chinese佢直頭各打50大板算數，你覺得佢會幫你fight？
問super仲on9，你只係一個學生，又唔係佢得意門生得力助手，直頭你死你事，唔會同你上身
學術野係佢job duty咪會盡力答你，私事理得你死啦
你都初步道咗歉，佢知你會軟化，你今次收得皮
佢唔洗理你好唔好受，close file就得

行申：GCSE開始已經係搞事分子，班鬼見唔少

樓主果間係咪大陸學校黎架

樓主真係唔好道歉，有得駁都駁咗先，一開先例以後就仆得街，而且班支那只會變本加厲

屌 如果佢係天生既 佢都唔想例如膚色咁 你話佢黃皮膚係低等 咁睇佢唔起屌佢就話係racist姐

而家係佢改變到但都有咁既行為而屌佢 最多咪叫偏見

而家係從佢行為評斷佢ma 又唔係人種 外國人咁做都會屌佢嫁 唔通咁又racist………

區域性 又點可以成為racist words先？
同埋到底個racist係喺 "D大陸人好自私" 定 "大陸人" 先？
解決問題要先知道問題

Btw 撐你啊樓主

你道歉個下已經叫怯啦
上黎連登就咁撚寸
現實就淆哂底

sorry
我再check多次email
學校幫佢地adjust 左racist 變成 slanderous

會
黎緊個咩聆訊話會搵埋其他在場既人問話

條友死都唔肯講邊個cap圖俾佢睇
only好串咁話好多人睇到
估到係另一條香港女cap
自從del 9左佢就風平浪靜

你 share 原文出黎啦好嗎

真實存在呢d group？

kong so個啲算唔算香港人group

私人post都有得投訴. 間學校係咪有病?

slanderous 既話仲低能,一句根據佢行為而形容佢 selfish 都 slander ,垃圾U

diu 係未有得駁佢嫁其實

樓主可唔可以形容下你點屌果兩個大陸人
果兩條大陸佬又點寫你
點樣phrase 法
Specific 啲睇下幫唔幫到你
老實講 如果你寫到好重racist 味既話真係無人幫到你
例如
Mainland students are so selfish

寫到咁既話 你唯有跟住學校指示 無謂因為呢單野搞到畢唔到業
如果唔係寫到咁絕既話 老閪都咬翻佢

樓主真係叻，比人踩到上心口都唔會反抗 ，仲要係facebook道埋歉。覺得委屈係因為你怕事而認輸，做人做到你咁以後香港人都係會比大陸人食住

Kong so 雖然係 mk so, 但呢D 事佢一定要理,唔理既話你 forward 比其他U 既 Kong so (佢哋好似有個係 joint school 既大so)

聯合Local大規模排共
大規模欺凌大陸學生
砌到上本地報紙
中国名句係厲害了我的国
中國都有句名句叫強龍不壓地頭蛇

我澄清番，
原文得呢句: d大陸人真係好撚自私

mainland = racist 係班大陸人既講法
今日meeting, 學校only 話呢句係 slanderous to mainland

睇漏眼 當我無講過

推

出門不招麻煩事，蝕底一定係自己

放晒暑假返晒香港啦

啲 in English : a few; some quantity of; a little

全句： some quantity of mainlanders are selfish

slanderous lol ??

後來佢地係ig嘈個陣
我edit打多左句
you mainland people are so selfish定fucking selfish

我係未死左

Facebook chat , 你到底想唔想做

學校封左口話唔准social media 再講件事
所以我唔想爆學校住
我頭先發現佢地今日醒目左
無用racist 用slanderous

你而家唧牙膏呀屌你老母,講D 唔講D 點幫你呀 on9

叫你比全文黎又唔比,得你自己講D 有利自己既野,仆街啦

佢地話mainland = racist
咁你咪搵返 mainland邊忽係racist 囉
死咩啫

tg ok?

幫唔落
鬼佬一定當咁係racist, 咁等同話晒全部大陸人都好自私 prejudice 比晒位人入

佢地今日已經唔再用racist轉用slanderous
main point 係講明邊班地區人士自私=slanderous
已經唔係mainland個term ra 唔racist了

diu
我明呀宜家

你唔 post 原文唔洗討論

其實你都master grad啦大家一齊唔道歉
拖到grad囉佢又無話有限期要道歉，況且對家都唔似會道歉

有冇錢？有既搵個律師攪啦

爛鬥爛

咁你SAY SORRY，但另開佢兩個名BULLY返佢，用登仔最耍家既招數。

無爬哂文，睇到第三頁

是但吹幾點：第一，點解你係FB Private（前提係你淨係俾你班朋友睇到）講就話Racist，佢地係ig public講就唔係

第二點係基本第一點而言，FB所講既野係個人感受（Personal Feeling），講乜野係只係於朋友圈內知，佢地從第三方得知既係唔合理，唔可以基於呢樣野去評論你所講既野（即係，你講乜係你既自由，你依家唔係話要殺人放火，講乜柒都唔關佢事，更何況你講既野無對佢地有任何影響，佢地咁做係侵犯你私隱）

第三點：既然大陸佬話香港係中國一部分，咁何來Racist而言

第四：點解學校可以就你係FB所講既野道歉，而條仆街大陸仔又唔駛，呢點係絕對不公平

第五：講出成個會既重點錯哂，「歸根究底都係因為佢上堂影響同學開始，但係個會好似係為左我ra唔racist而開。」

第六：一撚定要File Complaint，唔好淨係經你Supervisor去投訴，條仆街佢都遁正常途徑去做，你都要咁做，可能Dean個邊見有正式投訴先肯做野

等等先，唔可以呢頭 prosecute 你 racist 呢頭就轉slanderous
已經唔可以

不過好老實單靠你資料真係好單薄，你點同佢地解釋又無講
佢地同你講D咩又無講，就連簡單到"D大陸人"呢個字你點解釋我又唔知
講真好難幫

道歉就一定成世chock住道氣
一定誓不低頭

我係咁諗
唔去個咩meeting未無事
Supervisor話可以唔去
但係tum我話去下睇下解唔解決到
宜家無啦啦上board

睇黎我都要file complaint
你講個d point我都覺得好唔合理
訓唔著

樓主係咪已經開左post道歉？係既我覺得你都幾on9

其實係我眼中，d 大陸人 =those mainland
係呢d字眼駁上唔係好有用

所以話下次講下粗口屌人老母咪算，懶斯文咩鬧人不帶髒字嗰類最易奶嘢

屌中國人 係要屌佢地令中國人嗰名蒙羞
佢地好快會變死狗

垃圾高層 奶共都唔係咁奶 製造分離勢力

一句到尾
你點都要道歉
理虧到仆街

之後再file complaint 佢cyber bully
一單還一單
佢上堂賤格
你講左野比鬼佬左膠入

佢再上網屌鳩你

喺班西人眼中係兩回事
自己攞嚟 為左呢單野畢唔到業就戇鳩鳩

利申 外國讀書都試過因為racism 差啲啲比人踢出校
同學校鬥氣好無謂 你搞掂左自己果單再file complaint

樓主肯畀原文 Post 未

最初係你已經做咗FB道歉呢下，已經水洗唔清講咩都冇用，下次做人大膽少少唔好俾d所謂權威拋兩拋就死狗照做，尤其是你呢單係背負身分認同嘅，你向大陸人道歉？

學校，尤其是個Dean，一定要公佈身分，佢混淆racist觀點(雖然已知衰更正用字)，偏幫大陸人容許佢地單方面屌你而唔俾你評論佢地行為自私(根據你單方面證詞，信住先)，用腦諗都知校方已有偏頗立場，你唔會有任何公平審訊機會，再收埋件事唔對外求助，我第一個留名睇你被跪地道歉再踢出校

係咪英國 告學校歧視

仲有 一定要跟正式程序投訴

樓主唔好忍 大陸人唔教訓真係唔得

1)
話人自私跟本唔購成racist

2)真譯係：Some of the mainland people are fucking racist.

如果有個some 仲算唔算係地區性話緊一班人？

樓主怕事唔敢玩大
做死狗道完歉又唔gur

點解你唔報去最仇中既media搞大件事？